[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4347)

型

客盤jump

咁撚慢屌你老母下面全部輸錢

alow

1:0 完場未

本來想要主
見撚到燈梳要 就棄咗

我彪眼瞓未？

10min收錢 輕鬆

1:1未

咪咁早gel

1-0

主gelgelgel

祖亞主場特別勁痴線

張icon....

俾多球半大

仆街 客廢到

靜

我gel

彪哥出黎gel頭未

pumas 真垃圾

主gel 得

唔係話你淨係做邊樣
黃賭毒三樣同罪 一樣都係咁令人神憎鬼厭

反手到

主0 gel哂頭 唔明有咩原因會買客

主gel

Fg高水過盤

快1:1啦

支持!

我半大

係，正仆街黎

不了
好精神

半細gelgelgel

咁早入 唔洗驚啦

1-1

11

1:1

1：1

屌秒杯

1:1？

半大goalllll

我老4 半大 casheddddddddddddd

越高倍越易開…癡線

半大快到...

Cup未

半大gel

半大gellllllll

哇屌

又半大全大

早知買

易到

gel?

仆街了劇本波

半大就gel得了

cls ball
兩邊冇打龍?

半大cashed
祖亞雷斯 平手 jumped

其實賭起上嚟 傷害性係最撚恐怖
呢三樣又係賭引誘最大
因為貪念

屌你補飛都補唔切

好撚易呀屌你老母

早知按層樓買半大

半大輕鬆

又半2全2？

主gel撚柒硬

Fg收錢啦 理閪你咩

自由龍？

有人買左主？ 笑

半大無買就易撚到

2.92 gel
15分鐘

普馬斯入未 想訓

買乜鳩半主
半大 fg咪幾好

喂 輕鬆

2-1

咁就輸一皮fg

21

2:1

又中 bill sir

我屌

半大goall

NBA?

笑

2:1大波15mins收錢

下

呢d垃圾波實15分鐘兩球 之後又no goal

打排球定籃球呀

蛆狗21
易撚到

自由龍！

兩邊做緊d乜

頂住!!!!!!!!!!!

最正氣

幫彪gel定先

放題黎？ 任射

想知場波有冇龍

半大全大17min 開埋，搞掂

半大 2.92
全大 2.09
casheddddd

癡撚線波

2.05送錢

cls波，冇龍?

CLS

合法起上黎又最易影響到其他人
隊下草揼下邪骨又死得幾多

有無買5倍all in

pumas想笑死人

玩咩 無龍嫁？

點解呢場無即場

墨超假波天國

場波做乜撚

痴撚線 買大搞掂
不過我買半和

真

有冇咁易

Cls

屌睇緊nba？

15mins 3球
90mins 幾球?

2-2未

喂
太易得到既野

比少少難度嚟得唔得

玩咩呀想

開會前入手

其實，我分析到邊隊會贏
根本唔算賭

賭就係你無法分析
是但買一邊，搏運氣
呢d 先係賭

應該好快又2:2

單 gel

墨假NBA正式開鑼

屌你老母陣間又和返
買乜鳩半主呀屌

無入球了

NBA

屌那星早知瞓身半大

買完見到同你一樣 好撚驚

主-1

呢啲先係踢波架嘛 屌

型到

賭就係食你懶係可以理性分析咁

咁撚多事後
準備做後事？

角小了

屌你，見你地講1:1即刻去睇下咩事，禁入app已經2:1 我以為個電話壞左

事後賭咩輸咩

波po已死

唉 我想搞晒拉科魯尼亞同桑坦德22個球員後面

馬會真係唔撚會呃人既
大波ez gel

你咪撚戇鳩啦 當我燈？

想知冗員俾個肥婆坐爆左未

輸撚死班事後撚就啱

波po已死！

點都好 大波

易撚到含家產

Bill 蛇眼訓多次ok?

冇風紀係咁架啦

贏返波爾多個注

波爾多死全家

燈神我只信碌梳

冗員尋晚都食事後煙

主盤易到

中半大
主0頂撚埋 得？

我事前講晒半大全大冇人信

全大gel
可以取消關注了

頭先見條撚樣買主 棄撚咗

劇本波會唔會no goal完場

慘到

你講又真係好難信既

求5倍順利開出

屌 返工買唔到

唔會 冰到70分鐘主應該會入多粒

主似想入多粒 唔睇了 訓覺

雞仔注都整色整水

半3全3 完

聽講俾肥婆坐爆左 之後入左廠

3-1完啦

收息蛇有冇爐 跟你了

主0再gel定 未驚過 客反cup到露奶跑港島

半大收工

中

吓 你唔好信 我今日繼續贏

吹水吹左兩個鐘
凍到9縮

Cashed

Gun

肥仔波就有對

全2-1

又買左咩

Bill 蛇gel未

兩粒鐘

跟左 多謝古蛇
今晚帶條女食餐好

全大高水

澳假劇本

var

12m

又var on99

見倒係肥西都仲吹兩個鐘水
唔識扮路過頭也不回？

GCHI

誤中假波

垃圾波

咁都吹到兩個鐘

買左咩

返工買唔切主

買盤你慢慢練心 半全大 fg手足齊齊收錢先

講埋主定客12啦

痴撚線足球

半大咁易

事後唔派死全家

點解唔屌埋先

客已死

主

諗住ht5 ft10?

嘩屌，呢場咁撚精彩，我竟然冇買到

客24

乃買乜

主盤gel

咪係 我半主都唔知畀咩反應好

主比多粒

依場輸撚左兩注 屌奶星

pumas去死啦 秒輸仲要輸12m

#254開始睇

Missed

畫個簽名都唔得?

冇眼睇

夠膽就miss

買左客盤
係要輸就快

唔能係牙 屌

蒙頭入閘

睇左啦
你唔屌埋先=浪費左2粒鐘

求半和

會唔會goal多過C

得 但事後唔得

主12

31

岩

好撚暗 行近先睇到

買左一舊水主-1

3-1

未射

Goal

3:1
彪哥！

3:1goallllll 主盤再gelllll

3：1

冇3.5b買

3-1 可惜冇3.5大

彪哥易能到

蛆狗cashedddddd

仆街又假波

pumas成team死全家未

其實呢場都算易買
有睇開我寫亞盤分析應該識自己買

報驚

siu4
主隊都炒到人

呢條友係咪成日報假？

唔撚係開到5倍呀。。。
剩係要左主0

半場3.5b

做野要符效率 賭球先會旗開得勝

又來

買客嗰啲係咪弱智

屌 諗住柯完個屎買主Ng 結果入左

block9佢啦
師傅 晏就澳職會唔會參與

上個po大把

你放上你個爐到啦屌

跟左桑坦德 呢場冇錢買

咪踢爆

肥婆都肯吹兩粒鐘
冗蛇波台大愛撚

原來無即場 笑死

波爾多死全家

部署澳職算

澳職繼續半大

癡撚線 我回教徒唔食豬肉

客cup硬

2.5B 半大 主盤

正

大力D Gel先

開波前主其他有冇1000

呢個好笑

豬閪都係閪呀ching

試過屌肥婆未？

主盤水泥gel

墨假 可以3:4

Gel same road

單單讓主又中!!!!!

支持

跳舞收錢

桑坦德呢場話明鳩買都跟

佢唔建議跟喎

仆街墨假又假波

今日牙德100%

墨了

acmilan100%

你話買實信你

唔撚理啦半主gel
反正都係50蚊止痕注

5.25倍訓左身

全場冇可能咁多 半場就有

半大算啦唔使煩

基本尊重

咪撚嘈 3:2既我含你條撚嫁

又12m

我要出國留學再見

宜定仲Keep住搵你吹

水？

主定客呀

var no 12m

屌得

3中龍3入球，咩玩法

其實條女想屌。。

唔係跟 係晨早買撚咗先知你買

主，冇12m

處,

琴晚蠢左無買半大 朝早補番
齊齊gel

主屌撚到打墨丙咁

我

中伏

派未

寶馬jump又輸200

豬閪都係肉 好過去自瀆

祖狗同上場2隊波黎

「振夫剛」女人係要屌下先知驚

有冇巴打買六七

想派錢呀 3:1頂實得唔得

假波聯 邊有得估

ll

lm

第18打第5有平手盤買，明眼人一睇就知客隊係伏

上季主隊主場龍

場波易到

好似岩岩開季

波爾多高2級聯賽讓半一

btw 聽講肥閪多水 巴打可以試下
試完包膠

點牙又

又事後

踢左1場睇排名?

有

踢左1場個排名邊準

岩岩踢得1場 咩撚野第18打第5

主盤又輕鬆gel

八狗買客

唔得閒無買

係咪西貢

無下文 唔洗包膠 Thanks

下盤想走盤驗腦

屌你老母臭閪沖完涼3比1喎

彪哥錫啖先ok?

乜料呀普馬斯

事後分析都做下功課啦屌

乜撚野 踢一場睇排名

嘩 KY墨假 X 波爾多半大 CASHED

主盤最多咪走盤
再大大力gel先

個啲肥油黎

沖多次 快

上半場四球痴撚咗線呀

我代佢

-1易到 輕鬆

陣間主紅一件
比人杯就好笑 咁多人gel頭

主已經大船 做乜今次咁獨特

半主又中

On9 不了

佢個臭街我都以為睇錯 沖多次咪六比2

係就快

勁到 上到1球未

不去啦 係屋企張床

佢似仲有關

所以半大全大可以gel定先啦

一舊水咪俾佢囉

呢個真

墨假 唔上大船

比你屎忽
仲有我呢

主盤收錢！

有無巴打聽完我講買左主

有睇過我寫初盤分析
呢場照計識自己買

邊到寫

買好大？

我彪

笑4睇到眼都突

有出到分析咩?

3-2

3:2
上盤腳震！

3 2 主gel啦

3:2

主其他了

3:2冇人提？

佢買左$8880

無打龍架?屌你老母

32

以前有寫過

3:2
主盤gel頭果d

笑撚死

半場5球

34先再講啦

班黑幫第一日就想食大茶飯

半主報驚

主0 頂撚住

墨假gel頭

半5全10

3:3未

Cls波

FT 5:5 Super走盤

學我彪話齋咁眼瞓要搵啲嘢刺激下

龍真係裝飾 咁都守唔到

冗蛇有冇諗住迫條女減肥先再食

做乜撚...

Cls半場5粒 變左入球show

重注呢啲波真係會心臟病

好彩冇買le場

無 出發搵件瘦底學生妹了
想同中學生黎個激烈的身體交流

真係會gel出事

半場3比3全隊斷腳

墨假真心假

陣老泥除減唔走

好彩呢場買大波

半場5粒

又中

彈地波都入 不如個龍上埋前啦

下 你唔係諗住反cup掛

冇人想知

比啲刺激感！

買盤個d仲要驚

總入球7球30倍

呢球個rb 解咗3次圍 個波都係喺原地
唔理 半大全大cash咗 主盤輸都夠贏

7+ 100%

派me ok?

半5全5

買得半大
冇買567

3:4ok?

客盤走到盤都當贏了

半場3比3 齊齊開心

半主震緊 吹雞未

睇賠率個莊真係覺得開細喎，但係上場nba

大岩蛇去左邊

我見外圍唔睇好主

定啦 戇鳩

即時完場 主盤

咁多客盤幫主盤gel

喺精靈球入面

主真係收錢....

2.5b仲未派錢我屌你老味

韋德係咪要輸到執

4:2plz

輸

ofc

有排先派啦冇走地

角球數=比分

屌你老母咁易輸咩上盤

走盤plz

準備33

唔係$300

上盤收錢！

幫我老4頂主盤算

岩呀 Gel Gel Gel (客)

買客盤真係弱智
而家先3-2
主盤驚閪

法甲針咗 佢都針埋

唔怪得無即場

有即場死得人多

寶馬c 上

半5全5la 屌

有即場追大都追唔撚切

主. Gel
無入球了

會係咁封盤買唔到

唔明怕咩 主盤咪叫緊糊

杯係win
唔係和

咪係勁快入球

3：3

角

唔好傻啦，主盤坐和望贏，真係未驚過

33角球係咪入球都33

普馬斯開始上力
真係有d刺激感

7個啦

開角咪幾好 爆硬大

上盤驚都未驚過！

7c!!!!!

眼訓 寶馬入未

多波多角 屌奶星

角球3:4=比分3:4

邊個上盤

幾分鐘

澳假有咩心水？

主照gel啦 大佬彪唔好出聲得架啦

3:4

角

半主想瞓 追和未

屌你仲未吹半場雞

得sir唔識睇平手上下盤？

入球

gel

ht 32

客追硬

平手盤都有上下?

唔好眼訓

平手盤 = 高水嗰邊

比我走個盤呢 我條3串1

反cup有幾難呀客盤gel

客Fg輸左50 盤又要輸200

Jump

平手盤點解無上下？

兩邊水位差不多姐

高低水

大

2020阿德一定得

低水咪上 高水咪下

平手叫開低水高水，無上下下話

全民清潔龍阿德

你唔識唔代表冇

Gel撚到好似PSG 3-3就好笑

想睇

半主收錢 主盤慢慢震

墨爾本勝利

應該唔似 因為會開3:4

呢幾日咁撚多半大既 全部走曬寶

派未 想直屌阿德

澳假 半大

我唯一買場羅馬就開唔到

望下邊到 +1 邊到-1

紅十字100%

羅馬噚日個絕殺角真係

再睇上一格讓球主客和囉

我個friend追左S想執紙皮 直接jump左

狗會d平手讓球主客和鳩黎
低水平手有時有受讓

技術性調整
讓球主客和冇得郁

唔知咩事買咩輸咩

咁係因為讓球主客和唔會轉盤 讓球會因為上落飛轉盤 唔係佢鳩黎

3:1完場派500 1個

咁今場我點叫上盤都係上盤吖

係即場 上下盤成個盤掉轉左

讓人變受讓 先有你講既情況

睇出面開盤咪知邊隊讓平手

3:2啦仲3:1
唔想派咪講

咁今場邊邊上盤
水差不多

唔撚會再買勝利

一睇開bill哥啲分析
實知今場要自動波買主盤

輸錢

有無客盤小艇手足

客準備gel 你唔洗驚 陣間收錢

水手入未
眼訓

我了

半主 半大 大波cashed

主盤都要左

等收錢 主隊禁廢

屌 3:2 一講就爆 on99

半場3:2 咩料

客盤gel

未慣？ 見你都好小中

唔記得自己買左波 一醒起
半大全大收曬

無論你用主客去分上下
用讓球主客和去分上下
用亞洲盤水位分上下
都係指緊同一樣野
唔明你想jer我做乜

寶馬入未 眼訓

3:4未

無 主盤已gel

屌輸獲金 下晝又追數

唔明有幾難明

半場32 全場42

5:2 6:2 7:2 8:2 9:2

無4:2

半主已派

下半場仲有一粒！！

主盤羊就ok

針

same road

墨西哥 = 黑幫 = 假波
想贏$$就去墨西哥做黑幫

客盤走到盤都ok

巴打你明明次次都回我gun

Gchi

Siu4

紀卜心幾正 我指真人

gun

上次跟左半主冇錢gun了

等睇3:3 3:4

開平手和好難 馬會唔會白做

成撚日和喎

你老4呢

有時會有人補飛輸

琴晚淨係輸場半主 其他都中哂

我問姐
我無意jer人，sor鳩

無即場買 好悶

有冇心水 紀巴想追數

今日澳職都係半大全大上盤算

Lm

Btw 好耐無見, 安好嗎

岩岩起身 神聖預示到3:3 4:2

我睇時狗會1.91同 1.93所以先問下邊邊上

2020仲阿德...

收息首選

眼訓未 bill蛇

3:4點睇

你琴晚又比人jer 訓醒又比人jer

下半客反杯

贏

諗起上次勝利場假波

我尋晚又有咩
尋晚唔係講緊個肥婆咩

年初病左排
無職升
走人了

nba咩3-2

咩Apps黎？

澳假到時應該會買
但次次買一定德都輸

小心身體
真係建議大家戴口罩出街
屌啲廢老乜鳩都唔戴對住人咳咳咳

假完反底

3:5角球=3:5比分

8c

買咗客盤除咗報假可以做咩

足至寶

可以去死

入錢

3-3

阿德同勝利 空難2人組

33

今日心水
波圖-1（非常正氣）

屌！！
出事啦！！

等收錢

我戴左幾個月

笑左 3:3 好快3:4

客gel

43 肯肯定

加上有我既祝福 唔贏都唔會輸！掂！

3:3！

呢場我直程冇留意
主初盤平手
力度咁大
點會輸
買果刻已經知收硬錢

主盤輕鬆

咩話 3-1就gel?

客易撚到

3:3

我屌呀

又回到最初的起點~

準備反杯了

份鳩工搞到身子弱
波都無精力玩
辭左職先有番精神

屌你老母又誤中假波。。。

喂
輕鬆

主盤坐和

bill sir!!!!

PSG 劇本

7+

主盤果班

收到

爽撚到

下盤手足起頭！！！

我屌..gel到咁大力 依家腳震

眼訓

主盤戈班可以去食屎

除左表態個種戴 都要注意健康
戴返啲外科口罩

半5全9

一出黎就追和 等比人cup啦

大佬彪出少句聲啦

bill gor 真係好撚煩

果然琴日好多假波

點撚樣呀
5:3未

輕鬆

唔通 30倍7+ 開得出

買主盤都未撚輸
驚閪咩on99

Block柒咗條垃圾了

3:4！

4：3未
互入

半大半主食緊花生

3次中籠入3球
個龍隻手抽筋？

3：3完

其實平手盤有冇分上下

半大中
主0 jumped
輸撚埋佢啦
唔想bill 收錢

快4：3！！！

買左主盤唔知講咩好

又輸廿蚊 屌

5:5

主盤仲叫緊 怕咩

有即場屌應該ok

輕鬆3:3

夠哂刺激感啦！
主隊入返球定下驚先

普馬快cup!!’

同bill 4 tgt啦屌

彪叔放過我好冇 知錯

買客盤係咪弱智？

不了 想輸 想bill講:
屌你老母又誤中假波。。。

準備3:3完場

買盤係弱智

駁唔到

跟馬會推介買左細波 應該點部署

依家到我地客盤輕鬆啦 傻閪主隊gel果堆野

3:3 咪當踢緊 0:0 未開波
大家唔洗咁緊張住

準備no goal

入球跟角球
3:5

主中硬梗係

墨狗有邊場唔假
有既記得話我知

：有睇我分析應該都識買主

半大全大食緊花生

想同你輸錢

開硬
平手盤好少真係和

得我lyon

連登仔真係次次都gel出事

收錢啦 睇啲傻閪叫生叫死

係大佬彪

乃客？

買客驗驗腦啦

有兩三間初盤開主受讓

燈梳買撚咗都要避啦

做住職賭休息下先囉

買主驗腦啦

6索呢排起機渦

下場買自己

見其他人下半狂叫其實幾開心

咁都輸就真係抵輸

買客隊等驗腦

3：5

溫住豬等主盤收錢
利申poly仲未完sem

狗會仲話呢場悶波，不知幾精彩

無計 祖亞主場太勁

買客驗腦?

場波打交腰斬未？

隊波平手對對面和多
今次半和咁高水，其實似開主和

客隊啲飢餓感出晒黎

連登大船真係明燈黎

咪係 實cup既 唔明驚咩

主gel果堆傻閪去哂邊 出黎應下我啦

繼續

客隊入未

真係唔輸都當贏

屌你老母！！

3:4

3：4

唉 gel出事喇又

3-4

88傻9主盤

Jump

Bill 買主？

3 4

CUP埋

3:4 到客盤gel了

完

Cup

wtffffffffffffffffffff

成班撚樣gelgelgel
屌你老母

笑撚死 客高水中！

3:4 GOAAAAAAAAAAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

客盤穩如山
Gel得

.....彪食屎

笑死

彪 又中

34

主盤會贏

再gel大力啲啦

驚閪咩屌你老母 打電話allin 主ng啦

屌你老母bill gel 啦gel 啦屌你

驗腦 再介賭

客盤兄弟出嚟

cup!

真係死都唔信邪，繼續gel

好彩剩係買左大波 澳假假d 定墨假假d?

阿積士式反杯

笑撚死

3:4

客盤又中

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今場gel 得好少

真係好假，好彩收左半大半主，唔洗輸

同你同路實冇死

分分鐘輸多球

哈 如果Gel兩野就改變到賽果
仲洗人操盤既？
唔識買客？

水泥gel落馬會收錢！！

Gel咪gel on99

屌你想點

怪唔知唔開走地
馬會怕個個買反杯

唉 算

主更衣室收咗唔少錢

過山車

真係cup到

乜撚野波黎架

7+中

笑撚死買主戈班

仲有時間

主好快追和cup埋 驚咩

客盤手足 全面進場

真係笑撚左

屌 -1 6/7+ 揀咗-1

5-4未

Gel

3:1 變3:4 笑死 7+ ez

勵志波

我客 其他中

反cup3粒唔洗廿分鐘

一日巴！！！

快d起ifc 落番黎呀！！！

會4:4

客gel 等就真係唔撚驚

買左主隊 天台好凍

原來彪又害人

和其他

場波咁易冇咩刺激感

我和其他中

對唔住 我潛先

食飯時間笑到肚痛

唔使爭啦買盤嗰啲都係傻閪 半大大波全部高水過盤15分鐘已經收錢啦

彪：誤中假波

比人cup 3球仲想追和

客盤手足

呢場我直程冇留意
主初盤平手
力度咁大
點會輸
買果刻已經知收硬錢
呢場我直程冇留意
主初盤平手
力度咁大
點會輸
買果刻已經知收硬錢
呢場我直程冇留意
主初盤平手
力度咁大
點會輸
買果刻已經知收硬錢

打左個飛機就贏

35...

Gel到出哂事

3:5角球=3:5比分！

冇腦追大

3:5

祖狗垃圾

訓陣先 訓醒收錢

呢場我直程冇留意
主初盤平手
力度咁大
點會輸
買果刻已經知收硬錢呢場我直程冇留意
主初盤平手
力度咁大
點會輸
買果刻已經知收硬錢呢場我直程冇留意
主初盤平手
力度咁大
點會輸
買果刻已經知收硬錢呢場我直程冇留意
主初盤平手
力度咁大
點會輸
買果刻已經知收硬錢

有gel過 好過無gel到
心理學大細

傻西先買客 話明假波 仲唔cup咩

：有睇我分析都識買主

bomb

再cup3球

炸完對家入

想知分析到邊隊贏

主點輸？ 3:1

再cup4球而家

比普馬屌撚到

主準備cup了

呢場真係新年新經典

跟緊角球數

3:5 笑撚到我

咩話 唔止走盤？
收錢算

OK👌

咦
真係cup到？
回歸第一場
車晒16k落去

洗唔洗咁搶口 都話賭仔懶係識分析咁先搞到自己泥足深陷

好彩見到燈梳買主 避撚咗

咁都輸。。。

Fake

老4金木jer彪了

炸完對家準備入 主盤手足可以放心！

第一輪又打假波 30倍7+

melbourne victory 又係
呢場又係
唉 輸錢算

買主班傻9, 一開始GEL得好撚行嫁

30倍

客盤小艇可以上番水先

Gel啦

客 其他100 cashed

炸左

痴線 普馬斯收得錢

狗會呢場又冇即場 平時嗰啲0:0 6c就走去開 搵撚賭咩

笑撚到仆街

彪 眼唔眼訓

客盤gel了

365算

好撚垃圾

客點輸

客gel得未

$300 -1@5.25有無機？

而家到客gel

客盤水泥Gel gel gel

岩岩叫人驗腦既手畜呢

半主易能到
慢慢睇班買盤嘅喺度叫

客GEL

客GEL撚到上天花板啦

彪

痴線波

今日澳假有冇分析？

主坐和待贏 傻西先買客

係咪想逼死我

淨係鳩up
唔撚買

賭界補習天王

唔見哂, 笑死

做咩唔見哂主盤手足
最多咪走盤

我彪在哪裏

係

邊個頭先gel主盤最大力？

Gel 到客連cup3球
連登之力

anything is possible

好大機 轉頭又cup返兩球

屌咁得閒上黎bin人。。

一陣紅鳩左客就好睇

4:4就好笑 一陣5:4

咪係 主盤未驚過

最近同你地幾個死撚完acmilan之後就無乜點死

又回歸啦咁快

呢場波真係經典

我屌你老母你個P牌黑警咪撚喺度擦存在感啦 block撚柒你算煩過媽閪

客盤手足上水屌打主了

算啦, 好嗎

收咗半大全大即刻睇戲咁睇

你帶住頂綠帽輸錢仲好笑

卡塔 墨勝 仲有依場

主盤好快追和反cup

客盤ez
買主盤仲gel果d on99
買左客想輸都難

係咪TOT

feel到4:4 ft

炸完對面入是常識吧

主隊比我走盤好冇

邊個 請列明

系 波鋪綠帽王

一早完全封鎖啦清

我覺得 賭球呢隻game好難玩

檸狗？

呢個po有乜邊個係P牌

依號波買大細真係好過買盤，
睇見啲人買盤 叫到揼春咁

主客 客其他 7+開晒 cls波

點睇都係4-4
大家唔洗串黎串去

大角大波大賠率

做人咁有禮貌邊有樂趣

4:4！

墨假呢啲波買細注睇下波咪算

認錯人...我公司啲員工黎

主絕殺

毒梟揸緊槍係場邊戒備

Yy又報假

就快75分鐘 又到墨假劇本時間
好期待 主客一齊紅格了

呢場咪墜機囉

和其他未

啱，真係咪重注，要幾假有幾假

果個大佬彪真係笑話黎
有時真係忍唔住笑

cls波

贏三一倒輸三四

岩先邊個gel主盤

和左啦 4:4 收錢算

唉叫定技師先

仲要無即場 即刻無曬興趣
想補都無得補

唔報假有乜做 又冇走地 得事後撚
我又無買到 想事後都冇得事後
報假算

買左主客和嘅人

呢啲戇鳩假波就咪買盤啦

主準備上力

狗會開即場應該爆廠

事後撚仲仆街過報假啦

我買曬 全被陣間食完飯約左經紀睇樓了

岩聽 5:4goal cls主其他收錢

主隊準備絕殺 買客玩完

5:5 goallll

995

呢場大波大角唔開即場..........狗會真係識揀

1001算

5:4ft 20C

馬會重心推介細波

就大到乜咁

1

Q